(幫手推)效法宗教建立組織祭祀烈士

不如效法儒教祭祀烈士係一個地方設立總壇比教徒祭祀烈士，另外家家戶戶好似拜祖先設祭壇
主要效果有3個
一動力信念 不忘初衷每日提醒自己追求五大訴求
二文宣教條 不斷創造反送中思想/原則/教規去實踐光復香港的願望
三實現生計 售賣反送中公仔/裝飾/靈牌/祭品(如道教的香/衣紙)

不斷去做最終就能好似儒家咁有大量講座/課程，養一大堆導師去教點樣每日不斷係生活上實現到五大訴求/攬炒，最終成為香港人生活的一大部分。下列就係例子但好似未夠系統化無法話比人聽幾時邊刻做啲咩

咦，你部電話，好似未夠黃喎

(P牌請推)建立影子政府 準備接管政權 STRONG HKCOUNCIL INVEGSTIGATE CRIME

岩岩將MPF由港元債券轉返做美股

[國際線]有英國議員唔夠糧，有手足寄物資，議員心懷感激

美國人權基金會正發起眾籌，希望成立「香港專案小組」，全力打聯合國戰線。

非P牌入去推

走進體制 抗爭始成
泛民影子政府 準備接管政府

爭取你的權力 承擔更多責任
係每次區議會會議動議>用立法會選舉泛民得票公投
--------------------------------------------------------------------------------------------------
區議會主席成為政府地區管理委員會主席
除了被咨詢外，區議會還會主動參與管理地區事務。每個區議會的主席和副主席都是該區地區管理委員會的成員。地區管理委員會成員包括負責管理地方事務之政府部門人員，分別聽取各區議會之意見，和參照所得意見行事[10]。地區管理委員會由當區的民政事務專員擔任主席，負責協調該區各個政府部門，如房屋、交通、衞生和教育等工作，並向區議會匯報。而直接為公眾提供服務的政府部門首長會定期出席區議會會議，向區議員解釋政策。

-----------------------------------------------------------------------------------
區議會從政府接手直接監管民生部門
2000年特區政府實行區域組織政治改革，省去市政局、區域市政局、康體發展局及兩個市政總署。當時政府決定向區議會增撥資源、增加其職責，以鼓勵市民參與地區公共事務；同時將區議會英文名稱改為「District Council」。不過特區政府沒有讓區議會承繼兩個市政局及市政總署原有的權力。原本兩個市政局之職權仍掌握於屬政府部門的康樂及文化事務署及食物環境衞生署中，由政府委任的民政專員實施建設。
------------------------------------------------------------------
修正政務官員(隨政黨選舉進退)及事務公務員

總長 Minister 選任 = 原特首/司長/局長
政務官: 政務次長 Vice Minister 特任 = 原副局長
事務官:常務次長 Secretary 公民警衞局長 廉政長 D8 =原常任秘書長
事務官: 署長 Dircetor D5-D7
政務官:副政務次長 D4 =原政治助理
事務官:副常務次長 局長 Commissioner D4 =原副常任秘書長
政務官:首席政務秘書 D3 =原D3政務官
事務官助理署長 AD D3
事務官:處長 D2
政務官: 總政務秘書 D1 = 原D1政務官
政務官: 高級政務秘書 MPS45-49 =原高級政務主任
政務官: 政務秘書 MPS27-44 =原政務主任

政務官只係政策篩選工具，要引入專家及民間委員會參與制定政策

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力

Lm